做廢青幾個月

本身份人乜興趣都冇但做左兩年唔鍾意自己呢行
想下年拿埋bonus辭職做幾個月廢青 去下旅行周圍見識下十
但驚想搵返工會搵唔到 做開地盤文職人工唔差同算好做既

趁後生咩都試下
咪癲啦on9仔 踏踏實實仲好

24歲仔 冇任何人生目標

最多咪去做保安，洗撚驚

屋企唔等你養可以

而家幾錢人工

過多幾年要 父母退左休

18k 13個月糧 算係咁

仲以為係自己開post,不過我就唔敢 辭職，地盤旺都係旺依幾年，快快脆脆揾真銀先

真 冇工開做返呢行都難咁

有無女

冇 所以更加冇目標

但父母退休要靠你

呢樣先死 成日都話靠你啦呀仔

有幾錢而家
雖然我都年紀唔大唔知比唔比到岩既意見你

預下年拿埋bonus都有十萬鬆d

兩個月前祼辭咗 而家日日去玩 好爽
應該十月開始搵工了 應該唔會再有機會咁樣hea

需要好大勇氣同冇負擔同壓力

得十萬鬆d🤦🏽‍♂️
預左返黎又食下殼糉
仲要養埋父母
咪搞

想改變就要轉變

窮撚係咁上下 有少少大洗

24歲就18k
好好嫁啦 唔好放棄 仲要養老豆老母
除非你同佢地傾掂數啦

地盤相關工作 日日屌下人或者比人屌係咁上下

我fresh grad 14k 23歲
你24歲18k ok啦
記住到時養老豆老母

打40年工，好撚灰